【華杜斯的最後一戰？】[有直播] 足總盃決賽 26/5 15:00 傑志vs和富大埔

直播Link：
手機版
網頁版

場地: 香港大球場

= 支持傑志
= 支持和富大埔

評述員：李德能、陳葦如、「大頭」

裁判員: 廖國文
助理裁判員1: 羅銘亮
助理裁判員2: 霍龐盛
後備裁判員 : 陸建燊

lm

2017-10-14 17:30 傑志2 : 1和富大埔 超級聯賽 旺角大球場

2018-03-03 14:30 和富大埔1 : 4傑志 超級聯賽 大埔運動場

2018-05-19 15:00 和富大埔2 : 1傑志 菁英盃決賽 香港大球場

重熱過上個禮拜的感覺

懷念樂視

林超英話有機會大旱、制水

重要冇咁多風打，想放多幾日假都難

擺西場
如果擺mk會去

Me中立

40000人睇匈牙利國腳

Cwb好多球迷
不過係著利物浦波衫

今場應該加價啦，有現役匈牙利國腳睇喎

後備球員：
23.郭劍橋
8.艾力士
10.林嘉緯
11.辛祖
12.盧均宜
13.李毅凱
15.安基斯

343或者442

451

63 李瀚灝 [GK]
3 艾華度
4 梁冠聰
5 杜度
6 翟廷峯
7 黃威
8 李嘉耀
11 迪亞高
16 陳俊樂
18 伊高沙托尼
22 謝家强

99 曾文輝 [GK]
10 呂志興
14 積施利
15 馮慶燁
17 陳曉鋒
19 大衛拉菲爾
90 趙少維

陳俊樂的最後一戰？

表弟vs堅堅

似係大佬對佢

50步笑100步

我覺得用表弟對堅堅好 d
大佬係連追住堅堅既能力都無

昇仔呢

大埔贏返場啦好嗎

你幾時踢港超

相傳下季轉會，所以收起唔用了

🇨🇳暈震貧
🇭🇰燙件蚊 🇰🇷金鳳憎 🇰🇷禁懂盡
🇩🇪安德裂斯．淋武 🇨🇳枉樣 🇭🇺嘩盜屍 🇪🇸擔泥
🇦🇺謝屈．冧 🇧🇷補連惱 🇧🇷廢撚到

🇨🇳過賤樵 🇳🇬瓦礫屎 🇭🇰淋卡胃 🇧🇷生草 🇭🇰老棍二 🇭🇰瘋子凱 🇬🇭戇妓屍

大埔!大埔！

真係好難取捨，究竟擺個炸彈係龍門口搏前面清哂佢好，定擺前 d 搏表弟包哂佢

牙鵬傷左？

咪正選

以防守球員既能力，我覺得表弟好 d

我以為現場見到佢無份熱身

屋企都覺得熱

隨時可以轉433

呀鵬真係傷左

上呀大埔

屌，又有半個球場睇唔到

未踢完兩項盃賽就頒45月mvp
堅sir你唔屌嘅？

屌仲未到

1080p=480p

李嘉耀

晒左 爆個段幾好

著龍門波衫

又係一斬高波有保護色 鏡頭太光

兩邊爆撚死kidchild

過賤樵

bet365 1.61 4.0 4.5

kidchild出晒街睇波 咁多個留言都係未來埔臨時球迷會成員

傑志好似冇後備龍

尿蛇

好心一早就放場波夜啲踢
踢個班人見咁熱都就住就住踢 場波會冇咁好睇

其實大哥第一下分得唔好

12

救到

saved

fuck paul垃圾到

三腳

垃圾福保羅

見到佢疾步知死八成

有辛祖

fuck paul條垃圾解約啦

呢句野聽左好多次
球證

冇力度冇角度，我都射得好過佢

好似金仔

MMA 隊遲早踢少個

三腳百屌成材

fuck保羅傷完之後速度又冇技術又冇
留黎都唔知有咩用

今季第三次救出12m?

咪佢個本地身份囉

唔明點解要用佢踢正前，又停唔到波，又冇速度

fifa 熨角

今場冇北面龍門視角

但要捐出去呢
其餘八隊好似直接送四萬

伊高

要正前簽基奧唔好

墓臭

支cam成日影唔到粒波係邊

艾馬

謝家強犯左幾多次規

伊高沙托尼今日幾勁

似阿福最後一戰多啲

吓

不如換妹祖

可能係伊高

屌你老母球證收咗傑志幾多錢
快撚啲仆街死啦

東網兩個係咁吹奏傑志

睇怕下半場又要睇妹祖

嘩 3個負評
child登

唔吹奏冠軍個隊
吹奏亞軍個隊咩

On撚99 傑志啲人一跌就吹

港超本身都慢
天氣咁熱就更慢

垃圾波唔垃圾邊好睇

係傑志區嗰個係咪carman lai

cam廢，cam man廢

條女好撚柒..

堅堅發力未？

大衛拉非爾打爆傑志右路

發咗一下

1.8 2.6 7.0

食腐皮啦巢B

fuckpaul真係好廢

靜啦 你得罪咗巢已經

Child登

fuck paul球球都甩咁濟

大埔越黎越近

咁都唔使黃
CLS

一頂係kidchild啦

竟然出av緯

第一次見 kidchild 咁廢 大埔再唔贏唔會再有機會

頭先插花插甩腳嗰個邊個黎

黑尻傑既

頂到就入啦

再入唔到一陣換朱力士入黎爆鳩你就冇架啦

卡胃

唔換lum

屌 換羊

換走大哥

朱蛇收大哥

fuckpaul今季真係冇幾場好波

Lum防中 加強攻力

咪就係囉 而家唔入波 kidchild 㩒掣 大埔就收皮

可能朱力士留到七十幾先搏

亞冠有入波

我覺得個 form OK 唔換都可以接受

㩒掣了

仲未換fuckpaul

痴撚線每球都係同一個路線高度出係底線

大埔開始鳩斬戰術 艾華度打中鋒準備

換fuckpaul

合理，衝擊力強 d ，所以正選焗出保連奴

中柱

其實樂仔前過 WW 咩玩法

堅堅太熱

今日傑志好似踢唔起咁

🇨🇳暈震貧
🇭🇰燙件蚊 🇰🇷金鳳憎 🇰🇷禁懂盡
🇩🇪安德裂斯．淋武 🇦🇺謝屈．冧 🇭🇺嘩盜屍 🇪🇸擔泥
🇭🇰淋卡胃 🇳🇬瓦礫屎 🇧🇷廢撚到

30度都要水break啦

睇住呢隻保連奴
就知肥西盧卡斯幾咁有用

咁都中柱

alex

屌

alex朱好波

垃圾防守

alex屌打fuckpaul

一入黎就做到野

mma埔

真係一㩒制就入

朱力士唔剷草

如果係fuckpaul
肯定跳唔到

球直線

比返個位南區啦

封出波又封唔到
中間mark人又甩晒

會跳到頂波底過出

空撚哂

sandro都有用過fuckpaul

大力士

本身艾同度高波贏晒

呢兩場final, 朱sir一調動就收效

3044人

朱力士係咪都係告別戰

打港超大隻緊要 d

Alex

alex發火

大佬你又做乜尻

alex要走了

大鳩頭爆料：alex離隊

朱力士外流？

Lum

靚到

林恩許勁

完了

GOALLLLLLLLL, 許許許

訓得 2一0

又黎一㩒制就兩粒

均宜、AV、朱力士一齊入替告別

Mola mola 話左你啦

10同12都上陣 最後一場

又係香港isco

av堅

朱蛇波又贏人情又贏

plan b 艾華度中鋒又ready

又輸大佬

垃圾埔

垃圾mma隊要dum春

留用金東進人情贏得仲多

大埔前面無人數胡

大埔真係私家雞黎
成季對傑志都係任屌

8 10 12 32告別戰

表弟唔犯規但出口術

AV去東方 肯定

落後緊 ww 都企係後面

伊高沙托尼唔掂

大頭: 了換人有心思

3個走硬了

棄用中村同昇

畀啲掌聲自己

真係有d你以為佢唔會走既就走

朱力士去中甲定中超呢

唔留隊就雪 依加想換都無得換

啱啱咁都俾丹尼過到

咁走人法傑child下季係咪要4小鬼坐後備

Av去東方 肯定

伊高靚波

嘩左出聲

2-1

又中

好靚

又2-1

勁

嘩

兩場都係輸教練

ky走甩

ww cup過匈牙利國腳

WW撚到歐洲現役國腳

無啦，咪又係上星期劇本，睇到厭

KY未入局

x2

反而傑都係照出

傑志d人捱唔到120分鐘了

不如KY同堅堅調位

Jack Sily

又想燈？

堅堅又散步

肥jack 上完中超學過啲咩

肥積係夠膽試下衝入去，ky lee就一定45度9斬

ky個位永遠封唔晒

增肥

冇燈力

以為入

華佬最後5分鐘

揼骨

我覺得都係高質右翼衛

咁都唔入 追唔到啦

alex av ky

cambridge咁都出

追到 我表演食屎

咁緊張都見唔到堅堅(認真)

今日踢得幾慌下

堅堅唔好傷呀

中甲既話國際賽期可以唔落番黎喎

樂

樂仔終於有牌

樂仔依家先攞牌賺到

溝通下應該得嘅

屌佢老味 廢7真係好撚on9

場場食黃

香港cattlemore

肥胖重又重～

抆衫嗰下應該要一早俾

比垃立累死

信大陸仔

傷左就仆街

肥積回撚哂啦 屌佢老尾垃撚圾

中超都可以唔走啦

可能本身預做後備 點知臨危受命

信大陸仔+力架？

唉香港波真係好撚悶

sandro個樣好閪

妹妹西面

吓，後備龍就係咁㗎啦。幾多後備龍等一個臨危受命嘅機會都冇

海南大埔

kitchee冇晒alex同sandro
都幾危

安基斯

521又要入場

傑仔熱撚死未？

唔通有得上唔上？

要cap alex個咀咀

ky哭了

樂仔ww李嘉輝嘅埋門成為場波嘅關鍵
始終華人去到臨尾一腳硬係差咁啲

大哥都喊

個個都攬實老棍二

大鳩都哭了

ky
kw

朱sir都喊

Kw 哭了

埔狗三亞王

叮噹可否不會老

大鳩咁感觸

海南三亞

大埔返海南島啦
啱晒你地呀

頒獎個個好型

出黎啦 金毛肥佬

MVP 一萬

好多人告別

又係咪黑哨呀

av，均宜

拿贊狗
你睇睇澳職果啲咩中岸水手 鳳凰果啲
真係幾廢下

樂仔同黃威會唔會離隊

唔怪得之傳豬蛇退返落去玩青訓
咁多人走下年都幾難keep得返個成績

退役

唔係黃洋啊?

狗德會下台

究竟邊個呢

金東進

邊個退
金東進？

大哥可否不要老

大鳩係咁喊

仲要係咁放風話自己老

又話仲有一年約?

唔通係佢退

唔撚係掛

大哥退役完全無風聲流出

大哥退我都唔想做人了

咩料

仲係香港隊正選黎

有機會
均宜嘉緯有機會走就話喊
佢又冇理由走

大鳩唔好退呀，辛祖都未退你退乜呀

大鳩退埋既話下年亞冠外真係898，華杜斯走，大鳩退，冇防中用

冷靜呀大佬

黃洋可否不要老

唔睇港超了

溫俊

ip都唔駛check

大光頭

大哥要學下法比奧

521

係你一見到呢兩樣野就衝出黎姐

其實會唔會係chris

只希望艾力士唔好係第二個畫家

如果係真都正常
亞冠又踢過
冠軍又贏晒
無論球會定港隊又開始換血
不過始終無人頂到佢

唐文成2件

求下唔好係大哥呀

見唔到佢既

快撚啲退

朱蛇老婆好似好J啲

真係開心到喊

老女人

黃洋咁老先出道
踢多幾年都得啦。。

黑色背瘠swe through

講點解喊

眼濕濕睇到

個cam man 係咪屌鳩佢

收皮啦贊狗

均宜

我都諗緊

收皮啦贊狗 我屌你老母呀

大鳩退?
香港隊仲需要你架

收皮啦

今日好彩冇搵黑龍波同堅城講波

會悶到訓著

數一數，走幾多個

confirm左嘅最少都5個啦

其實大家都係唔捨得ky 同kw姐

邊5個

av, ky,華佬, alex, sandro

sandro竟然有班落

華佬firm?

有福仔

廢老

波都控唔定

華佬走好似係01吹

12M都射唔入

正路推測

唔簽唔得, 唔通真係用福仔咩…佐迪都只可以做後備

無亞冠佢無可能黎，係因為東方陰左佢先早左加盟

唔通大哥真係退？

唔係, 只不過av, 均宜走先1咁

喊到豬頭咁

見均宜死都要大哥過去一齊捧盃
好驚佢退

咁邊個退?

似均宜

係嘅，邊夠南華棄卒勁，仲可以去印尼